JOBSDB可唔可以比我block哂D垃圾保險顧問/財務XX既工

搵咩類型既工都出, 由design到media 到 it 都見撚到咩咩保險
又話月入4xk起 咁好搵洗唔洗洗哂所有job fuction既版招人做啊, 9唔搭8既工種都關你事

保險狗死全家啦

失業已經好燥底,仲要比我睇呢D

AIA management trainee

Wealth Management

Wealth Planning

19幾個title都係賣保險

唔怪得D保險狗咁厚顏無恥